係2手車行買車有咩要注意?

除左九龍灣emax 2手車場外
仲有咩地方可以一次過睇多幾部?
感覺上新界(e.g. 錦田)果d 2手車行仲伏
同埋通常lee d有冇得講價?

利申 窮撚又要威又要買唔起全新歐洲車

買之前要預定筆錢拎嚟維修架車

撥咪錶是常識吧
中過伏 二手車行真係狗黎

搵驗車公司

自己日本訂水貨車，日本分紙個哩數信唔信得過？

搵原廠認證二手車買

留錢整車同埋話你知十年車行左8萬公里你乘二到三你個心會舒服啲

$$$$$$$$$$$$$$$

諗住買d <=5年車齡o既bba

lee架野又好似比想像中平
見car28都未必做到lee個價位
是咪有咩大伏

似冇乜option

同埋好似冇寫哩數？

應該係人地星智選完嗰啲

Kilometers: 46,398
3年4萬6公里又唔算過份
不過最衰係冇雙天窗
其他包圍 鈴果d都仲話可以買完自己加

咁會建議你花啲時間搵多幾個private賣家睇
總會遇到自己想要
因為如果架車無乜事比著你都唔會監平監賤賣比車行

一係原廠認證 一係花時間搵private

咁我都信世界上有d人係懶 唔想煩
直接賣俾車行算
因為私人賣 又要夾買家時間 又要搞好耐

anyway 即係係非認證車行買係big no?

乜撚都假，唔好買車行車
一定要上架

因為車行特別識粉飾架車 將d問題收收埋埋?

有啲車仲有原廠紀錄，咁你可能會放心啲。

有得講價，佢哋都係睇水位同求快，最理想梗係貨如輪轉，因為擺架車喺度都係成本，一嚟要租，二嚟擺一架就無一個位。

但調轉，買嘢唔好急，物色下邊個sales好先，可以睇完拎卡片，講低你想要啲咩，俾低budget，等佢幫你搵再call你。

私放係咪好啲？私放一樣有車行嘅問題，好多人都係夠期就賣、有嘢要整就賣，價錢亦唔一定比車行平，問題係你夠唔夠快同識唔識車。

你買舊車，就私放同車行都一樣，係睇你有幾識車。

通常講價個水位有幾多?
如果佢標35萬
通常幾銀有交易?

個人經驗係大概mark up 30%至40%，唔會低過20%，我估大概27收返嚟 (±2萬)。

無通常幾銀有交易，呢個係睇你嘅講價技巧。

誇張d講
如果佢標35萬
我一下劈到18萬 佢都彩我都on9
相反地 如果我冇講價買"貴"左又覺得唔抵 dump春

Come on，人哋做生意㗎，唔係做義工呀。你做賣嗰個，你都屌柒個客混吉啦。

你咁嘅 mindset係唔會買到好嘢，到佢真係平俾你，你又會懷疑架車有問題。就算你搵私放，情況都係一樣。

OK，調轉諗，如果你係賣車嘅人，有咩原因要平賣，一係車有事，一係你急住賣。點解車行會入到平貨，最大原因係佢搵到急住出貨嘅賣家。

好多時私讓要睇要試，約時間要約幾日後嘅weekend，彈三彈四去亂壓價，甚至未睇就嗌個六折先，然後再上架驗屍咁驗，再要等佢攪上會，攪一大輪批唔到無錢買，最後甩唔到。一個係咁，兩個係咁，咁樣攪法會好無癮，加上揸幾十萬車嘅，呢班人時間就係金錢，唔會同你咁玩，所以會選擇快快賣俾車行算，當win win；相反，俾車行見到筍盤，佢哋可以即日約睇，啱嘅即時現金交收，仲要唔使約去運輸署攪過戶，快靚正，亦正因為夠快，所以講價幅度亦相對大啲。

所以，如果你要買到平靚正嘅，就要學車行咁，日日mon住28搵筍盤，你夠快嘅再添啲誠意，車主會揀私讓多過車行嘅。

所以我想知究竟2手車行標35萬
我還價幾多先合理
我諗車行都預左個客會講下價
但同時我都知 如果還價還得太過份 人地索性唔理你
所以想知大約幾多 等我心中有數

你預一成左右，34.8嘅，你可以試31至32左右，你預最後可能成到32.5，變數包括你嘅技巧同佢想唔想快啲出貨。

還到一成都唔少錢wor
比我想像中都多

祝好運。

唔該晒你既解答

想問多少少
除左九龍灣emax外
邊到仲可以一次過睇好多架車/車行

尖東安達唔知仲有冇。

和宜合道嗰頭有，其他唔清楚了，你上28或fb 二手車group望下，大把車行po。

問埋現金價定上會價

旺角啦，旺角近大角咀都有間

好多巴打幫襯過一次都番唔到轉頭

灣仔會展地庫好似有？

我第一架車喺車行買（日本水貨車）因為咩都唔識 廢事煩
車行會幫你搞哂所有嘢 出牌 保險 仲約埋驗車(hkmi
之後比一筆錢換哂所有消耗品
你要做嘅就係俾錢等收車 唔放心嘅可以一齊出席驗車
so far揸咗年半淨係換過偈油 冇其他嘢整
好彩間車行都叫老實
P.s. 買車最緊要驗車 驗車okay我先簽合約

車行講價要睇部車係收返黎定寄賣，寄賣通常議價空間冇咁大，因為個車主都唔係傻。而車行收斷左部車的話，你預標價85折-9折左右佢會賣俾你。

你買多幾次車就會知道公里數其實可以無視，就算私人賣家都係咁話，除非佢係0首車主啦，中間如果轉過手你根本唔知有冇經過過車行。原廠紀錄都唔係完全可信，只要原廠紀錄嘅公里數低於現時顯示嘅公里數已經成件事合理化，根本無從考究。市面上話篤電腦Check真實公里數嘅其實都係廢嘅，係唔可能Check得到。我自己都係車行買過幾次車，上架Check清楚機件嘢其實就冇嘢，記得唔好搵IPMC，搵HKMI都好D，當然有相熟車房上架驗就更好啦。

Ching 點解話唔好搵ipmc?
上次我搵ipmc 幾好喎

因為香港某間大型車行同IPMC係同一個老細黎而嗰間大型車行又同啲細車行有來往。我就真係冇證據證明佢哋有互相幫忙，但係感覺上唔係幾好咁囉

想買二手歐洲車又要穩陣去 benz approved pre own
我覺得價錢合理過其他

無研究其實我唔識車，不過識人。

有督電腦驗車都ok，比私人買真係慳力啲

佢d certified pre-owned car 係咪已經放晒係下面個網到?
定還是現場/其他網會有多d選擇?
因為佢個網入面都唔係好多"舊"車

佢會有一堆唔放出嚟
建議親身上去紅磡睇下問下sales
成堆二手Benz任你睇
當然唔會有啲十萬內嘅款

紅磡個benz 2手場係咪長期都有?
定還時佢係隔一段時間先會開一次
暫時有興趣2017 e200
見car28果堆放緊35-40萬不等
所以想知究竟究竟官方2手賣幾銀
佢官網先得2架

長期有
車當然會有更新

一定唔落旺角

Btw 係有得講價嘅

以前都會放下其他車廠既二手
而家愈黎愈少

下?
benz 官方2手都有得講價!?
通常可以標價減幾多
17年e200好似好抵玩
w213第一代有齊新內籠同雙mon
雖然已經出左w213 facelift
但w213依然襟睇

你見佢要清上年貨尾就知淫夫賣唔哂啲2019貨尾好難賣幾大都清自己貨先

佢個網有放jaguar同landrover d車
tesla都有

我無諗過買benz所以無還價唔知可以平幾多
但個 sales 係咁同我講可以還價有傾，我估至少減兩三萬仲要市咁差新e都係五十個你大膽還價都得啦

長知識 車行之間啲野我唔清楚 如果係同一老細又真係無避嫌
不過聽聞hkmi 唔會積起架車黎檢查車底 剩係"娟"入去
想知係唔係

成件事好似好抵屌
減2,3萬即係都差唔多打個九折架啦wor
仲要官方認證

快手去睇實車同sales傾啦
有旬野好快賣左
上年十月有堆低咪cla一個星期就清哂

有D太低身嘅車佢哋升起左都唔夠位捐入去就會正係拎塊鏡伸落車底照下就算，但係都會盡量影D相比你睇嘅。

仁孚應該算係最少伏咖啦喎

睇真d
lee架係冇certified果個icon

想買infiniti, 除咗28car, 有冇人見過邊度車場有？

未比錢可以驗車先？

呢架都得喎有certified

但佢唔係avantgarde
同埋39萬爆左budget
所以之前先問你紅墈現場睇會唔會有多d同平d既 17年e200盤

利申 嫌三嫌四既窮撚

車行九成昆鳩你，仲有一成諗緊點昆你多啲
車行為左將架車快啲甩到手，咩都話好無事無事
仲要有sales食一水，過河濕腳基本野

一係就買原廠二手車，起碼有乜事都係原廠保障返
不過你就要預車價會貴啲
一係就係28car𥄫住你心目中想要嘅車
唔洗急慢慢睇，睇岩就出黎試車，試多幾部
平唔代表差，貴亦都唔一定好
你自己睇完，覺得係呢部啦就直接上架
千祈唔好心急，錢係你手上，車就一定有唔岩咪下一架
我講價就預9折咁上下，

利申 上個月岩岩入手 俾市價平啲 再講到85折
上架驗完一流 即刻交收，前提係要有心諗

我最近無去過答你唔到

又唔遠親身上去睇可能有驚喜

俾咗幾千按金 水浸車積木車會退
如果驗完結果差啲 可以叫車行執

香港車行，入車全撥錶，只係撥多撥少，仲有驗車係驗唔到撥左幾多錶

車行真係貪方便
心急既人咪去車行 未必有伏
私人都會有伏
最緊要驗車上架同埋唔好為左買而買

咁呢點ipmc好啲
Ipmc用既工具可以積起架車(even 低身既車)

唔係得十樓咋咩